是日宵夜

懶得自己煮

仆街，點解次次都係倒轉。。明明我影果時係打直

各位觀眾唔好意思

目標：55kg

增肥?

yes

想對波去到咩cup

a

而家aaaaaa?

我都係50尬無

肚餓

aaaaaaaaaaaaaaaaa

食忌廉布丁

咁你起碼無波都有腳，可以東涌逸東邨著熱褲

又比人無視

我有50呀

(打字慢)

唔夠醬

太x樓2x0x室

重過我

可能我影得唔好 其實好多醬

唔好黎探我 我唔會應門

太和樓

我等你出街返黎開門比我

我長期喺屋企

壓死我

我好鐘意麥美恩

毒

我都好鍾意

我大概50-54 咋

我鐘意你

我輕過u

不了

多謝

我49

唔係同u講嘢

我全盛時期46

我都49... 幾個月前

來吧 互射300回合

你無鳩

我幾年前都係

增肥啦 飲多啲水先肥

假狗

假狗點射

我連飲水都懶。。。

你太out

飲我啲口水

原來你用假狗屙尿

水乳交融

幾錢

1q 100

我同樓豬

迪迪仔

3p ok?

你有鳩 不了

做咩

$30..賜粉、魚強、燒賣各$10

ok!

好核突

好啦 咁我飲你

好

都係熱褲妹好人

乖

我呢

叫過骨妹，不了

你嫌棄我

唔要

王梓軒？

咁快到鬼節咩

想食宵夜

羊仔生日快樂 出唔出嚟食

你同譚詠麟同年齡反省下

去買la 或者食營多

笑咗出聲

食三養包你訓唔著

其實幾好食
雖然真係好辣

我買左聽日食

d 麵質幾靚

羊呢

佢唔理meeeee

佢好似今日生日

不了
要減肥

肥

不如我地。。

????

挑機

你贏了，我睇到流晒口水

咩湯底？？